(法律)係新鴻基啲商場推爆玻璃門 要賠萬九 （2）

(法律)係新鴻基啲商場推爆玻璃門 要賠萬九

無人開post

爆相爆片：新都會玻璃門爆裂 男童濺血

先有先例， 一個細路都推得爆道門

樓主都笠晒水，無野好傾

個懦夫都唔開 即係自己搞得掂啦

等佢上來講下進展

希望佢唔駛賠啦。

話無情力推爆嗰班傻鳩唔敢面對

賠十萬啦咁既智商

shk啲玻璃門好易爆

其實班兒登仔再落井下石都無鳩謂， 諗下點逆轉勝仲實際

見到個樓主俾保安拋兩拋就淆都唔知講咩好
保安唔一定有相關專業知識架 個牌勁易考

純粹係 靠惡恰鳩 on 直青年囉

事主係蠢， 又亦唔可以放過班依街保安狗

返轉頭隊自己出黎正on9
比埋首期更加on9

只可能話當時環境震懾到事主做出唔理性行為

簽左庭外和解一定要賠

冇啦，諸定錢啦

點解要走，正常推門大力得濟爆左，都唔應該走

垃圾低能仔俾個保安拋下都嚇到賴 咁撚冇用

咦你唔係事主咩？